唔夾係咪唔應該發展落去？

做朋友都好似成日就嚟嗌交咁，未試過同一個人超唔夾，都唔知自己鍾意佢啲乜

諗緊係咪應該唔再搵佢
App識

係

你都出post問得咯

要搵個極度唔夾嘅人都唔容易

冇話夾唔夾，係可以互補

長遠就唔好 除非大家互相遷就到

搵我

咁都要問